大霧山點解有解放軍？

如題， 今日上山見到

大帽山

好似有左好耐，上面有一邊係解放軍嘅

玩踩地雷

天文台 同 解放軍有乜關係

Listening station 以前小西灣咪有